大陸連上網講句平反六四都犯法

你地仲夠膽出去維園
下年應該無人敢出黎了

習總都冇人敢叫
連登變死城 無人敢出聲

傻啦
共產黨已經聽到百姓呼聲
聽朝就會宣布平反六四
跟手自己執笠 摺左共產黨
還中華百姓一個太平盛世
所以維園20萬人威力無邊
連埋美國加持 攻無不克 事無不成